Welkom op mijn blog! Ik ben Beau en ik ben 20 jaar. Ik zit nu in mijn eerste jaar op de opleiding CMD. In deze blog hou ik bij wat ik tijdens de opleiding heb gedaan en wat ik hiervan heb geleerd. Er zullen veel verschillende onderwerpen aanbod komen, denk aan toffe workshops, keuzevakken en de ontwerpen die we met een team maken. Ik neem jullie mee in het hele ontwerpproces! Daarnaast komen verschillende competenties aanbod, zoals professionaliseren, samenwerken en inrichten ontwerpproces. Ik hoop dat jullie het leuk en vooral interessant vinden om te lezen!
